點撚解美心唔爭氣d買左香港麥當勞

俾左支那公司買左